屌你老母有冇東網果兩條女ig/fb

未試過睇一場波睇到咁燥
又笑又食野又嘈撚住晒
我屌你老母死撚開啦
明明果兩個男主持講得唔錯
有冇ig/fb可以俾我上去屌柒佢地

曲線求IG

好撚on9,睇到燥

邊到睇樣

勁撚煩膠

真心想屌柒佢兩個含家剷

男：我支持多仔
女：咁多女呢

......

去港超Post搵啦,果條胡X晴柒到街知巷聞

今日冇胡恩晴喎

今晚唔係佢

以為你想去追人

D笑聲

柒到唔敢睇

無睇

我淨係知屈dee柒到街知巷聞

好7

煩到要熄咗聲
係咁鳩笑

兩個要傾計死撚出去傾啦我屌

我想問下 點先有12碼？

搞乜鳩

幾好波

左邊果條女幾正

好撚煩，不了

講咩波 做多2個鐘HG算啦唔好出黎害人

Ching d口味

煩到閪咁 又唔係靚
睇波唔係要聽你鳩嗌呀八婆

我支持拜仁
咁拜神呢...

D囡好悶, 食食食

屌你老味我想睇波啊 要睇女我唔撚睇AV邊條弱智諗埋啲咁嘅屎橋趕客

佢話支持黃色衫果隊

點先有界外球呀？

點計分

第一次見呢條女係呢到

另外嗰三個都唔係咩好人嚟

直接反映佢既質素

有線whitney起碼肯學肯進步

以為係講緊驚甩絲污

whitney起碼有個樣 順眼 呢D俗到仆街上去眼怨

全場mute

點解大波唔比返創富坊做
明明搵食時間又講得ok

賣相已經唔討好，冧你？打冧你就有

有線Whitney 出水算準
咪拎我女神同佢地比

呢個唔係好掂